要求發展局長立即移平錦田同十八鄉，立即發展新市鎮

明日大嶼都慳番

要順勢廢撚左個丁權制度佢

仲叫政府？

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

仲信政府
明日大愚上硬馬
元朗丁地從此更加穩固

取消丁權

中國不承認任何英殖不平等條約

包括丁權

話你知唔識諗 發展既話佢地仲撚開心 因為收地都係工程既一部分 賠完錢仲要賠地 講緊既地價最少係市價4倍

唔洗諗*